in 就in 咩叫 second in

屌你老母而家d 公司真係戇鳩
又唔係咩大公司 搞咩撚些跟煙
所謂些跟煙就係換個日子見個department head 仆你個街

琴日in仲威呀, in左個department head先再in HR添呀

再嘈就third in

同二手飯一樣

咩叫Linkedin

係人海之中
見工者is a 海鮮
選完再選

咪就係second in 囉

咪又係死死氣入去做狗 上到黎咁大聲

食屎狗！
點解唔比我first in 呀！！！！！

錯啦，不恥呢種公司所為

利申：有去些根煙

in幾次 查哂家宅 問埋祖宗十八代
你問翻佢offer幾錢人工 死都唔講
哂尻氣 哂時間

好撚多19公司
出個少少錢 就想要超人

有second in一定唔去
當正自己政府??
你比得起政府人工

我咪同你落場玩second in

話說我有一次first in （1萬鬆的工種），
First in 時有d問題答唔到Point，
條友死都唔開估，
反而叫我去飲杯咖啡，
尻坐4粒鐘，
等佢食完飯返黎再second in 。
真係火都黎埋，
我當面拒絕佢，
我話下午有野做。
同日黃昏，
hr打黎話我有個writtentest 未做，
心諗：做你老母呀，明玩尻我姐。
於是我作左個藉口話有第二份工請我。
見份垃圾工都俾人當狗咁撚